緊急法搞到民不聊生

有無緊急法搞到全香港民不聊生嘅文宣？百佳惠康馬會地鐵全閂

Push

推

星期日 1400 港島九龍自己揀

仲有唔夠24個鐘 一齊討論下？

幫手做嘢

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

政府特登搞到咁 想話俾人知無左狗隊維持秩序 社會就會亂

push